有冇人喜歡軍刀？

d設計真係好型架

可以邊到買

得把km2000bw

好鐘意現代德軍果啲軍刀

日軍二戰果啲都唔錯

我鍾意呢種軍刀

或者呢種

其實軍人用的刀都算係軍刀

塔倫天奴的電影好鐘意用佢

犯唔犯法係個法庭審，但你首先會比警察叔叔鎖返狗局

如果要平，大部份行山用品店都一定有，

但如果要靚野都有幾間：
(1) 旺角栢裕商業大廈永高行，
(2) 廣華街仁安大廈Axes Ltd 億力行(呢間連日本刀都有)，
(3) 深水步鴨寮街有間賣SOG，有間賣BUCK，但唔記得店名